兩樣無關連嘅事會唔會互相影響

兩樣無關連嘅事，如果其中一邊唔同咗會唔會影響另一邊嘅結果

例子 成日睇波都會諗，如果我無起身睇呢場波，個賽果會唔會唔同咗呢

Schrödinger's cat

有機會

Mutually exclusive events do NOT imply independance

呢個情況應該唔係mutually exclusive

會, 如果我睇咗場波巴塞就唔會出線